有無娛樂台ching有玩外國嘅奶廁所板challenge

收到風會員勝利 喺外國奶到中左肺炎

牙利咁傻豬玩鬼佬tiktok

凱傑快手到

係

佢埋大陸人堆

你示範先

中炎死🙏🏻

勝利唔會去廁所

瀨屎同奶廁所板無衝突

牙笠係咪笠左

我剪撚咗個手帶今晚去搵你

我淨係有玩小紅書

咩大陸人 咪international racist

唔會啦 佢琴日食大餐

推
Gay佬奶屎眼